【內地遇襲】任達華遭兇徒持利刀猛刺腹部 (有片)

香港藝人任達華到內地中山出席活動時，當他站在台上時，突然有人身穿灰色背心的男子上台，隨後從褲袋拿出利刀，對着任達華的肚部猛刺，隨後更不停揮刀追斬任，任達華不停閃避，現場人員即時衝上前制服疑兇，任達華手按着腹部，白色襯衣明顯有血漬，但他狀態清醒，由一眾人員送下送往醫院接受治療。

Source :

報應

烏雅同笑面虎做既

好彩平時食得多卡士蘭 護肝

卡士蘭廣告嚟嘅姐，嚇我唔到嘅

係就好，華哥

有健康嘅肝都無用

食到個肝硬化左 刀槍不入

任達華喺中山廣告宣傳時，被不知名人士上台用刀捅傷流血應該今日成為所有手機上的洗版內容......從片段及流出WhatsApp顯示，嗰個人可以自由上台冇人阻止，捅完又捅任達華，冇工作人員即時制服個人，試後又竟然唔報警叫白車，

仲要任達華自己係WhatsApp求救，這就是大陸！政府叫年輕人了解大陸，睇清楚啦！佢哋嘅生活運作就係咁！

其實雲海自己都成日返大陸

大陸 病人病情 透明公開
好L感動

屌你上個cm一個鐘前仲覆
下面咪再回任達華 集中721

721要人 巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

好清楚大陸

透明度極高 強國

好似內臟乜事都冇

危急值：否

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?